男人𥄫女會睇樣波腳 女人昅仔會睇咩？

唔好同我講存摺
睇肌肉？樣？褲囊？

車匙

銀包？

樣 笑容 高度 身材 打扮

長度

睇到長度嘅時候已經

財產

存摺

睇你對鞋

屎忽

識襯衫有無用？